[
    {
        "randomId": 636
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera ububumbabumbe bubiri mu itaba ry'umusozi",
            "option_1": "Ibarizo ry'ingoma",
            "option_2": "Ubwanwa",
            "option_3": "Ikigoli",
            "option_4": "Amabere",
            "correct_answer": "Amabere"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Tora ubuhiri ntore ubundi tujye kuvumbura inyamaswa itagira umurizo",
            "option_1": "Intosho",
            "option_2": "Intore n'umutsima",
            "option_3": "Injishi z'igisabo",
            "option_4": "Ikizu kitarimo abantu",
            "correct_answer": "Intosho"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mama arusha nyoko kuzinga inkanda",
            "option_1": "Amahindu mu mateke",
            "option_2": "Umwumba w'urukoma",
            "option_3": "Imyenge y'inzu",
            "option_4": "Inyundo z'abacuzi",
            "correct_answer": "Umwumba w'urukoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera Ruganji mu nzugi",
            "option_1": "Imodoka mu muhanda",
            "option_2": "Igikobwa kibi",
            "option_3": "Ururimi mu menyo",
            "option_4": "Icyiyoni",
            "correct_answer": "Igikobwa kibi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kabutimbatimba kabunumanuma ku ngoma ya Gahindiro",
            "option_1": "Umutozo",
            "option_2": "Umununi ku itabi",
            "option_3": "Igitoki n'amakoma",
            "option_4": "Ubwanwa",
            "correct_answer": "Umununi ku itabi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mama arusha nyoko kunogera inkanda",
            "option_1": "Umusambi; ikinyabwoya",
            "option_2": "Agakono k'impengeri",
            "option_3": "Agakono ko mu cyi",
            "option_4": "Umugore unnya kugihuru",
            "correct_answer": "Umusambi; ikinyabwoya"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nabusobeka ntiwabusobanura",
            "option_1": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo",
            "option_2": "Agahanga k'ihene",
            "option_3": "Uburo",
            "option_4": "Inkware",
            "correct_answer": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyirabyuma ndashya umugongo",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Umwishywa ku rutare",
            "option_3": "Igitonyanga",
            "option_4": "Urusenge",
            "correct_answer": "Urusenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Rusimbuka mu gicu rwa Semugeshi ingombwe ya Rugina",
            "option_1": "Umugozi w'ibijumba",
            "option_2": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_3": "Ingwe",
            "option_4": "Igikecuru cyisutseho igisururu",
            "correct_answer": "Ingwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Rudandi na Rukambura",
            "option_1": "Ishoka mu rukwi",
            "option_2": "Inkumi yiba",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Inzara n'umwijuto",
            "correct_answer": "Inzara n'umwijuto"
        }
    }
]